11 歲男童 10 分鐘成功入侵美國選舉網站

11 歲男童 10 分鐘成功入侵美國選舉網站

黑客有時可為企業找出網絡設備、網絡系統的漏洞，為資訊保安作出貢獻，而 DEFCON 黑客會議就開放兒童參與這項過千黑客參與的活動。在今年活動期間，一名 11 歲男孩在 10 分鐘內，成功入侵佛羅里達選州舉網站的複製品，改變選舉結果。

第 26 屆年度黑客會議 DEFCON 上，一名名為 Emmett Brewer 與其他 50 個年齡界乎 8 至 16 歲的小朋友，參加了「DEFCON 投票設備黑客村」活動。在活動中，小朋友可嘗試利用黑客技術，入侵不同選舉網站的複製版本，「操縱投票結果」。

活動籌備委員之一的 Nico Sell 指出，另一名 11 歲的女孩也成功在 15 分鐘內，入侵佛羅里達州模擬選舉網站，把某位候選人的票數增加兩倍，超過 30 名兒童在 30 分鐘內成功入侵其他不同的模擬選舉網站。她表示，結果顯示美國選舉系統存在嚴重漏洞。

全美州務卿協會 ( National Association of Secretaries of State ) 則回應指，在選舉當晚，該網站亦只用於公佈初步結果，並沒有與投票設備連接，因此入侵網站也不能改變實質選舉結果；而許多州份的選舉系統都用了獨一無二的網絡和客製化的內建資料庫，要複製十分困難。

Nico Sell 則指出，雖然網站公佈的只是初步結果，但也足以引起群眾產生混亂。

好快有CIA上門請佢入網戰部培訓做網路特工

在選舉當晚，該網站亦只用於公佈初步結果，並沒有與投票設備連接，因此入侵網站也不能改變實質選舉結果；而許多州份的選舉系統都用了獨一無二的網絡和客製化的內建資料庫，要複製十分困難。

Nico Sell 則指出，雖然網站公佈的只是初步結果，但也足以引起群眾產生混亂。

打飛機式入侵

點解咁勁

個細路好似幾型咁

無知真可怕

賊同黑客係兩個唔同意思既詞

勁👍

即係強姦犯都叫賊

所以上面有巴打講得你啱 無知真可怕 不過如果我話我會話無知真可憐

入侵人地陰部叫採花賊

不誠實使用電腦

OK you win

書真係唔可以唔讀

個條五毛黎.

人地white hacker做in house training and demo, 邊撚到係賊?

我睇左做入侵侵侵選舉網站

咪叫黑客囉 不如你咁睇啦 黑客都唔係正面既詞黎既

好撚好笑呀你老尾

以為hack左個系統
原來只係改一個page嘅數字

佢老母畀男人屌過都算係雞啦

搞分化？ 你自己咪喺支那人囉 垃圾支那五毛狗

連登真係冇人睇內文

呢d咪真係神童囉
唔係鄰國吹奏果d咩細細個IQ 190

似係試哂啲得嘅tools ，然後俾佢地用
例如行邊個有咩variable出，再import入第個tool

香港都有net send

超過 30 名兒童在 30 分鐘內成功入侵其他不同的模擬選舉網站
一個半個都算個細路天才
一大班細路都短時間hack到 根本個網站好有問題
正式選舉用好兒戲

真係好佩服 同時好慚愧

香港唔會有

小朋友能力反映國家實力

hacker同cracker都分唔清
讀多兩年書先啦

知唔知咩叫white hat

( Show Blocked User - Romanov )

呢個唔係投票system，即係好似選管會公布候選人得票個page 咁，應該同hack 個普通網站應該冇乜分別

唔怪得我block咗

政治show 重點都係要做到：她表示，結果顯示美國選舉系統存在嚴重漏洞。

想睇金鐘連登仔表演

有套戲叫水銀蒸發令又係講類似既野，套戲入面個細路由頭比人追殺到尾

連登仔：香港人智商世界第一，美國人好蠢

Neo, the one

鄰國13歲就入到科大
美國11歲仲係玩電腦
仲唔到贏到開巷

始終出世用既語言唔同
加上網上好多教學都係英文為主
香港好難出到呢種小朋友

叫駭客

在活動中，小朋友可嘗試利用黑客技術，入侵不同選舉網站的複製版本，「操縱投票結果」。

真相大白
原來係用人地寫好嘅program 俾細路
可能double clicks 就搞掂

俾著香港，應該告咗不誠實使用電腦，一係就警司警誡，每個月俾個有暴力傾向嘅警犬捉入房打鳩佢

技術專才有咩好羨慕,咪又係要做人地條o靚

睇清楚內文先啦

屌，有職業駭客lor 唔該，專幫人搵bugs

其實係f11 改下d data當hack左

諗起有個臺灣人 改完html話自己delete咗Mark Zuckerberg啲post

智障兒童 快樂無盡 唔洗理依條5毛

唔用sandbox唔通我俾個production 你玩？
希望你係假膠 正常人唔會連咁都諗唔到

諗起呢套戲

屌又想搞串侵侵party

有d細路愈早接觸學野愈快

第一時間唔係覺得好勁 係覺得個細路好撚靚仔

呢d就真神童啦
唔係操卷操出黎

班it狗做場show問國會加經費唧

11歲已經咁撚pro

程式寫好曬 只係要啲細路用logic拉下icon就得
不過其實唔易

香港神童

張啟元唔係真係Del左既咩